係現實世界有冇公屋仔會叫自己人身贏家？

我又真係未見過 可能公屋朋友少
中同住公屋果班都爛身爛世 冇黎貴格

得連登班公屋仔先會係咁打飛機

人生唔係人身呀屌你老母 讀下書再開post

仲記得中學果陣有個公屋中同十幾歲人先第一次搭飛機 仲要學校sponsor 先有得去
好似佢屋企人除左返大陸都未去過旅行

讀咁多書咪又係公屋仔 岩嫁喇 慢慢捉錯處啦 不如怪自已投錯胎啦

當年有件港佬抽中水泉澳即飛同佢撐多年既女友，呢件極品都算公屋贏家心態縮影。

唔知而家佢手渣山頂公屋係咪溝到件model